廿年前著波衫同同學行山唔齊人返黎，你問我答

唔經唔覺又一年，今朝早餐食完水煎包
再整左飛卡碧
隨便問，自爆唔答
真相唔答
真相，俾你搵到又點啫？

家明？

同阿sir一齊行？

覺唔覺自己好靚仔

唔經唔覺又一年又到鞭屍既日子

落山嘅時候唔見佢

10月31晚果時?

🚬😎

呢排有咩撈？

卡碧

去醫院嚇下人

又想重溫成步堂個gif

講還講，你唔好自貼

請問你姓張？

我祝你死全家

而家醫術昌明仲點會有人整到佢咁

仲成日走去嚇人話你第時就係我咁既樣架喇

良心過唔過意得去？

自爆唔答

唔齊人返黎唔關我事架
我都受左重傷

唔會問你點解同真相

有樣版你睇
右一塊面幾襯你

我都驚自爆
唔會答

台灣邊間水煎包最好食

你個樣係咪自爆過黎？
咁樣衰

咪自貼

講還講

呢張相影得幾型下

你個樣都幾型仔

一年容易又binC

間間都好食..煎得好夠火喉

樓主塊面都好夠鑊氣

樓主覺得自由黨點？

我都冇生暗瘡....

卡碧係咪特別搶火🚬？

有冇諗過同當年死者家人道歉？

都係,平時枝煙食得好快

幾驚你Po左，今晚唔洗食飯

想問下樓主點解bu單野唔走出黎籌下旗

燃點卡碧飲啖酒

所有師生都溜走

幾時整容？

你係咪食開健牌？

如果樓主係今時今日先出事
可能變左下一個吳彥祖

唔敢同大學生傾計
我個學士學位唔係八大

我好樣衰咩...?
整完容果D仲樣衰喇

點解唔著曼聯波衫？

阿根廷勁D

條女係咪俾黃子恆搞果條？

係咩馬鞍山 八仙嶺果單

用唔用到face id iPhone

係八仙嶺果次
好難忘記

我應該同你差唔多年紀，我果陣都係馬鞍山讀書，睇到新聞好深刻，因為知係日日經過既學校出事

真相唔答你出咩post啫白痴仔，收皮返屋企打J啦

當年神探搵到料真係好勁

我用android

咁嘅樣都娶到老婆呃到錢

一見到個陣嚇親

我都好深刻，每一次照鏡都提起我呢件事

樓主真係一個唔值得原諒嘅仆街

睇完想玩

有無人可以話比我知係邊單新聞

你係咪成日出黎講talk扮聖人呃錢呃同情

識唔識倪有生？

[整合新料]1996年八仙嶺山火 懷疑有學生吸煙引起山火

卡碧而家賣幾錢？

當年喺八仙嶺聞唔聞到浸好香嘅bbq味？

八仙塵爆個排你去個到有咩目的？
嚇鬼？比人知俾火燒完係咩樣？
定係其實做show？

你叫我？

點解你成日影相唔望鏡頭？
定係已經望咗？

承上題，你鍾意水煎包定bbq多啲？

點解。。。點解衰人會有好報。。。

隻色好似口罩

塊臉鞋過春袋？

點解唔齊人？

高質

樓主你應該3字頭了，繼續努力人生
(雖然好想知之後點)

夠唔夠膽同你個仔講出當年起火嘅真正原因？

點解可以咁好心機

最近去左浸大

生命鬥士

你個樣係咪都水煎完?